男朋友話要戒色，咁我點算？

男朋友話近排個人比起以前易攰同唔健康，

仲開始甩頭髮，條三七分界愈來愈梳，

我叫佢做多D運動，睇下中醫調理下佢就乖乖地照做，

點知就出事！

睇完中醫之後，個中醫話佢腎虛肝火盛，

要戒凍飲不特止，仲要戒色，要養生，

我男朋友聽到信到十足十，平時我地隔晚就黎一次，

而家男朋友話佢要戒色，成個星期都冇掂過我，

仲話廢事忍唔住，搬左去客廳訓，

搞到我勁唔開心！

我問佢要戒到幾耐先可以開始返我地平時既性生活，

佢就話起碼戒到生返頭髮，個人精神D先，

即係唔知戒到幾時，咁我都唔知要忍到幾時。。。

我可以幫到你

有冇tg 傾傾

收皮啦假膠

你要幫我定我男朋友

傾返你老母個臭閪

會吾會否系甘好丫。。。

唔會，我幫你

人地都係想幫我 洗吾洗甘惡丫。。。
連登真係多毒撚

你會點幫我？

我幫你解決性需要。包你滿足

你塊臭閪換到部iphone X未？

一齊戒

吾知男朋友會點諗我

請善用起底功能

如果頭髮甩得愈來愈多 你接唔接受到先

甩頭髪都有分遺傳，

佢最後咪死死氣咁應承買俾我

打哂5p 字無人理，成班gay 佬

到時先再算la！ 最多咪搵過第2個

你唔講咪得囉

你俾你tg我拉甘 我怕男朋友會見到！

分手囉

部iphone 十仲未到阿！

佢唔屌你咪你屌佢囉

加我呀

食自己囉，仲問！

Gay?

咁到有厹信個gay佬

善用起底功能

基佬應該聽《禁色》

個題响香討copy過黎的，別認真😂

咁都信

咁咪好囉 唔洗互射到張床臭晒

唔再屌男人姐

唔想屌你屎忽🤣🤣

自己打飛機啦

甘個男朋友有咩用

笑撚死

唉真係好撚煩 你班假膠係咪咁冇存在感？見一個block一個

Add埋我Ok？

利申 Les

我逢星期三得閒

做咩先

聽講戒90日就會有好轉，你忍下啦

屌 成班精蟲上腦
Btw加我呀
Tg: yourfakeplastic

落深水埗搵巴基幫手喇

男人屌男人

on9

喺冇用㗎啦，飛柒咗佢啦

將你不斷翻嚟翻去

tg傾
想比你男朋友屌